補裝啦屌你老母

直刺用 唔好劈

推

有咩想問 我會留一陣

雨嬲得Xs

防霧 有用

冇人買裝

防霧個個邊度買？一出汗個眼罩好快起霧

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

迪卡儂泳鏡嗰part

好好用

邊到

如果帶眼鏡，都用到？

旺角迪卡龍

用唔到 我哩排發夢都係帶con長帶泳鏡

迪卡龍賺撚到笑呢2個月